開咗咁多個智力po 先發現，智力，決定前途

我開咗咁多個po用嚟放負嘅理論，今日終於得到實踐：智力決定前途是真的

唔單止係人自己嘅前途呀，更重要嘅係跟你做嘢嗰班人嘅前途呀

何解唔直接去到金鐘呢？仲要消耗大家體力
民陣叫到一百萬人上街，其實已經揸住副靚牌，可惜嘅係，香港人都冇咩人夠膽衝 (包括我，驚被人告同手尾要跟)

而且跟住落嚟，大家要明白，等到天黑就走人係冇用，好似今晚咁

等到凌晨，個個訓曬先郁手趕走人，想幫都幫唔到

不過明天要番工，亦都冇人夠膽叫學生哥/後生嘅留低

今晚完咗個遊行仲有留低嘅，衝完冒住被人拉嘅風險，香港人真係唔知拎咩答謝你地

有冇諗過係冇膽？

有冇人睇緊直播/天橋度睇緊